14年收皮唔係因為左膠，而係因為內鬥，今次唔好再重蹈覆轍

十月十三日，開花